法國今晚英超又有場派錢波

華拿同kai上場咁fit
今日對住曼聯班雪糕筒
白lin同80m
應該輕輕鬆鬆567
曼聯前面又出名廢
冇12m又唔識入

最重要係車仔收埋最大弱點kepa
今晚連kepa都冇埋
肯定坐和望贏
馬會竟然仲開平手盤
仲唔係送錢

跟左樓主200車路士

跟

車仔入13粒 ok?

送錢都買咁少

識貨

買左200萬

小賭怡情

曼聯廢過芬洛
可能唔止13粒

穩陣過買ibond

咁都啱
但經濟唔好
馬會送錢冇理由唔要

送錢 走盤